死黑警唔使再作故仔洗白啦， 你想洗白用行動證明， 咁多姨媽姑姐三表哥做警察who fucking cares?

呀各位大佬
做得唔好梗係要屌
做既事係好
點解唔可以表揚
而家我地要清除所有警渣，改革制度
而唔係廢除警察呢個職業
呢d都走埋係諗住搵邊個做警察?

稍為有啲人性嘅親戚都已經同佢地連蓆都割鳩爛咗啦。

例如呢?

你問我邊啲可以單獨表揚， 飲水阿sir嗰啲咪得囉

人哋五年前又係咁而家又係咁

不過呢啲先係正常警察， 毋需特別表揚， 當然歷史會還呢啲好人一個公道

我識去廁所屙屎又唔見你讚

返工唔做野都算，仲要做錯野仍然不斷死話自己岩
仲話人地唔表掦佢

唯一可以做嘅嘢係記低警察死淨嘅好人， 未來紐倫堡清算撇除佢哋